油塘站4號月台

已經完全死曬